msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Woo Import Export v1.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-06 11:10:57+0000\n"
"Last-Translator: admin <admin@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=1;\n"
"X-Generator: CSL v1.x\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: PEOPLE'S REPUBLIC OF CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: core/classes/wpie_import_export.class.php:171
#@ woo-import-export
msgid "License Deactivated Successfully."
msgstr "许可证取消激活成功。"

#: core/classes/wpie_import_export.class.php:175
#: core/classes/wpie_import_export.class.php:347
#@ woo-import-export
msgid "Invalid Request Data."
msgstr "无效的请求数据。"

#: core/classes/wpie_import_export.class.php:335
#: core/views/wpie_settings.php:28
#@ woo-import-export
msgid "License Activated Successfully."
msgstr "许可证激活成功。"

#: core/classes/wpie_import_export.class.php:339
#@ woo-import-export
msgid "License already activated on other site."
msgstr "授权许可已经在其他网站上激活。"

#: core/classes/wpie_import_export.class.php:473
#@ woo-import-export
msgid "Import Export"
msgstr "进出口"

#: core/classes/wpie_import_export.class.php:473
#@ woo-import-export
msgid "Woo Imp Exp"
msgstr "Woo Imp Exp"

#: core/classes/wpie_import_export.class.php:475
#: core/views/wpie_export.php:176
#: core/views/wpie_export.php:317
#: core/views/wpie_export.php:437
#: core/views/wpie_export.php:523
#: core/views/wpie_export.php:623
#@ woo-import-export
msgid "Export"
msgstr "出口"

#: core/classes/wpie_import_export.class.php:477
#: core/views/wpie_import.php:67
#: core/views/wpie_import.php:103
#: core/views/wpie_import.php:136
#: core/views/wpie_import.php:169
#: core/views/wpie_import.php:202
#@ woo-import-export
msgid "Import"
msgstr "输入"

#: core/classes/wpie_import_export.class.php:481
#: core/views/wpie_export_log.php:10
#@ woo-import-export
msgid "Export Log"
msgstr "导出日志"

#: core/classes/wpie_import_export.class.php:483
#: core/views/wpie_settings.php:24
#@ woo-import-export
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: core/classes/wpie_import_export.class.php:521
#@ woo-import-export
msgid "manage woocommerce export."
msgstr "管理woocommerce出口。"

#: core/classes/wpie_import_export.class.php:522
#@ woo-import-export
msgid "manage woocommerce import."
msgstr "管理woocommerce进口。"

#: core/classes/wpie_import_export.class.php:523
#@ woo-import-export
msgid "manage woocommerce import/export."
msgstr "管理woocommerce导入/导出。"

#: core/classes/wpie_import_export.class.php:525
#@ woo-import-export
msgid "manage woocommerce import/export settings."
msgstr "管理woocommerce导入/导出设置。"

#: core/classes/wpie_coupon.class.php:561
#: core/classes/wpie_order.class.php:989
#: core/classes/wpie_product.class.php:1121
#: core/classes/wpie_product_cat.class.php:496
#: core/classes/wpie_user.class.php:587
#@ woo-import-export
msgid "File Not Uploaded. Please check file size for exceeds the limit."
msgstr "文件上载。请检查文件大小超过限制。"

#: core/classes/wpie_order.class.php:1027
#@ woo-import-export
msgid "Order Imported successfully."
msgstr "订购成功导入。"

#: core/classes/wpie_coupon.class.php:609
#: core/classes/wpie_order.class.php:1031
#: core/classes/wpie_product.class.php:1169
#: core/classes/wpie_product_cat.class.php:544
#: core/classes/wpie_user.class.php:635
#@ woo-import-export
msgid "Could not open file."
msgstr "无法打开文件。"

#: core/classes/wpie_order.class.php:1099
#, php-format
#@ woo-import-export
msgid "Order #%s already Exist."
msgstr "订单＃％s 已经存在。"

#: core/classes/wpie_order.class.php:1408
#@ woo-import-export
msgid "Backordered"
msgstr "延期交货"

#: core/classes/wpie_order.class.php:1530
#@ woo-import-export
msgid "Created/Existing Orders"
msgstr "创建/现有订单"

#: core/classes/wpie_product.class.php:1081
#: core/views/wpie_export_log.php:13
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:61
#@ woo-import-export
msgid "Successfully Deleted."
msgstr "成功删除。"

#: core/classes/wpie_product.class.php:1489
#: core/classes/wpie_product.class.php:1963
#: core/classes/wpie_product_cat.class.php:890
#, php-format
#@ woo-import-export
msgid "A valid file extension wasn't found in %s. Extension found was %s. Allowed extensions are: %s."
msgstr "有效的文件扩展名中未找到 %s。扩展发现是 %s。允许的扩展名是：％s 的。"

#: core/classes/wpie_product.class.php:1506
#: core/classes/wpie_product.class.php:1977
#: core/classes/wpie_product_cat.class.php:907
#, php-format
#@ woo-import-export
msgid "%s encountered while attempting to download %s"
msgstr "％s，而尝试下载 ％s 的遭遇"

#: core/classes/wpie_product.class.php:1539
#: core/classes/wpie_product.class.php:2010
#: core/classes/wpie_product_cat.class.php:940
#, php-format
#@ woo-import-export
msgid "HTTP status %s encountered while attempting to download %s"
msgstr "同时尝试下载 ％s 的HTTP状态 ％s 的遭遇"

#: core/classes/wpie_product.class.php:1543
#: core/classes/wpie_product.class.php:2014
#: core/classes/wpie_product_cat.class.php:944
#, php-format
#@ woo-import-export
msgid "Looks like %s is off and %s is not enabled. No images were imported."
msgstr "貌似 ％s 是关闭并 ％s 没有启用。没有图像导入。"

#: core/classes/wpie_product.class.php:1550
#: core/classes/wpie_product.class.php:2021
#: core/classes/wpie_product_cat.class.php:951
#, php-format
#@ woo-import-export
msgid "Couldn't download file %s."
msgstr "无法下载文件 ％s 。"

#: core/classes/wpie_product.class.php:1602
#, php-format
#@ woo-import-export
msgid "Skipping import of duplicate image %s."
msgstr "跳过重复的图像 ％s 的进口。"

#: core/classes/wpie_product.class.php:1610
#: core/classes/wpie_product_cat.class.php:971
#, php-format
#@ woo-import-export
msgid "Couldn't find local file %s."
msgstr "找不到本地文件 ％s 。"

#: core/classes/wpie_import_export.class.php:343
#@ woo-import-export
msgid "Invalid Purchase code."
msgstr "无效申购代码。"

#: core/classes/wpie_product.class.php:2094
#@ woo-import-export
msgid "Created/Updated Products"
msgstr "创建/更新产品"

#: core/views/wpie_export.php:64
#: core/views/wpie_export.php:219
#: core/views/wpie_export.php:445
#@ woo-import-export
msgid "Filter By Product Category"
msgstr "按产品分类"

#: core/views/wpie_export.php:66
#: core/views/wpie_export.php:221
#: core/views/wpie_export.php:447
#: core/views/wpie_import.php:45
#@ woo-import-export
msgid "Select Product Category"
msgstr "选择产品类别"

#: core/views/wpie_export.php:68
#: core/views/wpie_export.php:79
#: core/views/wpie_export.php:223
#: core/views/wpie_export.php:234
#: core/views/wpie_export.php:333
#: core/views/wpie_export.php:449
#: core/views/wpie_export.php:536
#: core/views/wpie_import.php:47
#@ woo-import-export
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: core/views/wpie_export.php:71
#: core/views/wpie_export.php:452
#@ woo-import-export
msgid "Default : All Categories."
msgstr "默认值：所有类别。"

#: core/views/wpie_export.php:75
#: core/views/wpie_export.php:230
#@ woo-import-export
msgid "Filter By Product ID / Name"
msgstr "按产品编号/名称"

#: core/views/wpie_export.php:77
#: core/views/wpie_export.php:232
#@ woo-import-export
msgid "Select Product"
msgstr "选择产品"

#: core/views/wpie_export.php:82
#@ woo-import-export
msgid "Default : All Products."
msgstr "默认值：所有产品。"

#: core/views/wpie_export.php:86
#@ woo-import-export
msgid "Filter By Product Author Name / Email"
msgstr "按产品作者名称/电子邮件"

#: core/views/wpie_export.php:88
#@ woo-import-export
msgid "Select Product Author"
msgstr "选择产品作者"

#: core/views/wpie_export.php:93
#@ woo-import-export
msgid "Default : All Authors."
msgstr "默认值：所有的著者。"

#: core/views/wpie_export.php:97
#: core/views/wpie_export.php:358
#: core/views/wpie_export.php:456
#: core/views/wpie_export.php:544
#@ woo-import-export
msgid "Limit Records"
msgstr "极限纪录"

#: core/views/wpie_export.php:99
#: core/views/wpie_export.php:360
#: core/views/wpie_export.php:458
#: core/views/wpie_export.php:546
#@ woo-import-export
msgid "Enter Limit Records"
msgstr "进入限制的记录"

#: core/views/wpie_export.php:100
#: core/views/wpie_export.php:361
#: core/views/wpie_export.php:459
#: core/views/wpie_export.php:547
#@ woo-import-export
msgid "Default : All Records."
msgstr "默认值：所有记录。"

#: core/views/wpie_export.php:104
#: core/views/wpie_export.php:365
#: core/views/wpie_export.php:463
#: core/views/wpie_export.php:551
#@ woo-import-export
msgid "Offset Records"
msgstr "偏移记录"

#: core/views/wpie_export.php:106
#: core/views/wpie_export.php:126
#: core/views/wpie_export.php:267
#: core/views/wpie_export.php:367
#: core/views/wpie_export.php:387
#: core/views/wpie_export.php:465
#: core/views/wpie_export.php:473
#: core/views/wpie_export.php:553
#: core/views/wpie_export.php:573
#@ woo-import-export
msgid "Enter Offset Records"
msgstr "进入初始记录"

#: core/views/wpie_export.php:107
#: core/views/wpie_export.php:368
#: core/views/wpie_export.php:466
#: core/views/wpie_export.php:554
#@ woo-import-export
msgid "Default : 0."
msgstr "默认值：0。"

#: core/views/wpie_export.php:107
#: core/views/wpie_export.php:368
#: core/views/wpie_export.php:466
#: core/views/wpie_export.php:554
#@ woo-import-export
msgid "Note : Fetch Records after XX Records."
msgstr "注：XX记录后提取记录。"

#: core/views/wpie_export.php:111
#: core/views/wpie_export.php:252
#: core/views/wpie_export.php:372
#: core/views/wpie_export.php:558
#@ woo-import-export
msgid "Filter By Date"
msgstr "过滤器按日期"

#: core/views/wpie_export.php:114
#: core/views/wpie_export.php:255
#: core/views/wpie_export.php:375
#: core/views/wpie_export.php:561
#@ woo-import-export
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: core/views/wpie_export.php:115
#: core/views/wpie_export.php:119
#: core/views/wpie_export.php:256
#: core/views/wpie_export.php:260
#: core/views/wpie_export.php:376
#: core/views/wpie_export.php:380
#: core/views/wpie_export.php:562
#: core/views/wpie_export.php:566
#@ woo-import-export
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: core/views/wpie_export.php:118
#: core/views/wpie_export.php:259
#: core/views/wpie_export.php:379
#: core/views/wpie_export.php:565
#@ woo-import-export
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: core/views/wpie_export.php:175
#: core/views/wpie_export.php:316
#: core/views/wpie_export.php:436
#: core/views/wpie_export.php:522
#: core/views/wpie_export.php:622
#@ woo-import-export
msgid "Preview"
msgstr "预习"

#: core/views/wpie_export.php:184
#@ woo-import-export
msgid "Filter By Order Status"
msgstr "过滤依据订单状态"

#: core/views/wpie_export.php:186
#@ woo-import-export
msgid "Select Order Status"
msgstr "选择订单状态"

#: core/views/wpie_export.php:215
#@ woo-import-export
msgid "Default : All Status"
msgstr "默认值：所有状态"

#: core/views/wpie_export.php:226
#@ woo-import-export
msgid "Default : All Category."
msgstr "默认值：所有类别。"

#: core/views/wpie_export.php:237
#@ woo-import-export
msgid "Default : All Product."
msgstr "默认值：全部产品。"

#: core/views/wpie_export.php:241
#@ woo-import-export
msgid "Filter By Order Id"
msgstr "过滤方式订单标识"

#: core/views/wpie_export.php:243
#@ woo-import-export
msgid "Select Order ID"
msgstr "选择订单ID"

#: core/views/wpie_export.php:245
#@ woo-import-export
msgid "Order ID :"
msgstr "订单号："

#: core/views/wpie_export.php:248
#@ woo-import-export
msgid "Default : All Order ID."
msgstr "默认值：全部订单ID。"

#: core/views/wpie_export.php:634
#: core/views/wpie_export_log.php:65
#: core/views/wpie_import.php:212
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:214
#: core/views/wpie_settings.php:253
#@ woo-import-export
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: core/views/wpie_export.php:634
#: core/views/wpie_export_log.php:65
#: core/views/wpie_import.php:212
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:214
#: core/views/wpie_settings.php:253
#@ woo-import-export
msgid "Support"
msgstr "支撑"

#: core/views/wpie_export_log.php:18
#: core/views/wpie_export_log.php:49
#@ woo-import-export
msgid "File Type"
msgstr "文件类型"

#: core/views/wpie_export_log.php:19
#: core/views/wpie_export_log.php:50
#@ woo-import-export
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: core/views/wpie_export_log.php:21
#: core/views/wpie_export_log.php:52
#@ woo-import-export
msgid "Date"
msgstr "迄今"

#: core/views/wpie_export_log.php:22
#: core/views/wpie_export_log.php:53
#@ woo-import-export
msgid "Action"
msgstr "行为"

#: core/views/wpie_export_log.php:34
#@ woo-import-export
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: core/views/wpie_export_log.php:34
#@ woo-import-export
msgid "Delete"
msgstr "删"

#: core/views/wpie_export_log.php:40
#@ woo-import-export
msgid "No Records found."
msgstr "没有找到记录。"

#: core/views/wpie_import.php:20
#@ woo-import-export
msgid "Product Imported successfully."
msgstr "产品成功导入。"

#: core/views/wpie_import.php:29
#: core/views/wpie_import.php:73
#: core/views/wpie_import.php:109
#: core/views/wpie_import.php:142
#: core/views/wpie_import.php:175
#@ woo-import-export
msgid "Select File to Import"
msgstr "选择要导入的文件"

#: core/views/wpie_import.php:32
#: core/views/wpie_import.php:76
#: core/views/wpie_import.php:112
#: core/views/wpie_import.php:145
#: core/views/wpie_import.php:178
#@ woo-import-export
msgid "Note : Select only this plugin exported file."
msgstr "注：只选择这个插件导出的文件。"

#: core/views/wpie_import.php:36
#: core/views/wpie_import.php:80
#: core/views/wpie_import.php:116
#: core/views/wpie_import.php:149
#: core/views/wpie_import.php:182
#@ woo-import-export
msgid "Enter URL to Import"
msgstr "Enter URL to Import"

#: core/views/wpie_import.php:38
#: core/views/wpie_import.php:82
#: core/views/wpie_import.php:118
#: core/views/wpie_import.php:151
#: core/views/wpie_import.php:184
#@ woo-import-export
msgid "Enter URL"
msgstr "输入网址"

#: core/views/wpie_import.php:39
#: core/views/wpie_import.php:83
#: core/views/wpie_import.php:119
#: core/views/wpie_import.php:152
#: core/views/wpie_import.php:185
#@ woo-import-export
msgid "Note : Leave blank if upload file."
msgstr "注：保留空白，如果上传文件。"

#: core/views/wpie_import.php:43
#@ woo-import-export
msgid "Select Category for Product"
msgstr "对于产品选择类别"

#: core/views/wpie_import.php:50
#@ woo-import-export
msgid "Note : Category for new product imported."
msgstr "注：类别进口的新产品。"

#: core/views/wpie_import.php:56
#@ woo-import-export
msgid "Select Product Create"
msgstr "选择产品创建"

#: core/views/wpie_import.php:99
#@ woo-import-export
msgid "Note : Product SKU or ID must be same for import and export both side."
msgstr "注：产品SKU或ID必须是相同的进口和出口两侧。"

#: core/views/wpie_settings.php:30
#@ woo-import-export
msgid "Invalid Request."
msgstr "无效的请求。"

#: core/views/wpie_settings.php:42
#: core/views/wpie_settings.php:81
#@ woo-import-export
msgid "Product License"
msgstr "产品许可证"

#: core/views/wpie_settings.php:47
#: core/views/wpie_settings.php:48
#@ woo-import-export
msgid "Customer Name"
msgstr "客户名字"

#: core/views/wpie_settings.php:53
#: core/views/wpie_settings.php:54
#@ woo-import-export
msgid "Customer Email"
msgstr "客户电子邮件"

#: core/views/wpie_settings.php:59
#: core/views/wpie_settings.php:60
#@ woo-import-export
msgid "Purchase Code"
msgstr "申购代码"

#: core/views/wpie_settings.php:65
#@ woo-import-export
msgid "Domain Name"
msgstr "域名"

#: core/views/wpie_settings.php:72
#@ woo-import-export
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: core/views/wpie_settings.php:85
#@ woo-import-export
msgid "License Status"
msgstr "许可证状态"

#: core/views/wpie_settings.php:87
#@ woo-import-export
msgid "Active"
msgstr "主动"

#: core/views/wpie_settings.php:93
#@ woo-import-export
msgid "Deactivate"
msgstr "关闭"

#: core/classes/wpie_product.class.php:1242
#, php-format
#@ woo-import-export
msgid "Product #%s already Exist."
msgstr "产品编号％s已经存在。"

#: core/views/wpie_import.php:57
#@ woo-import-export
msgid "Skip Product if Exist."
msgstr "跳过产品，如果存在。"

#: core/views/wpie_import.php:58
#@ woo-import-export
msgid "Create New Product and ignore if Exist."
msgstr "创建新的产品，如果存在，不容忽视。"

#: core/views/wpie_import.php:59
#@ woo-import-export
msgid "Update Product if Exist."
msgstr "更新产品是否存在。"

#: core/views/wpie_import.php:89
#@ woo-import-export
msgid "Select order create option"
msgstr "选择秩序创造选项"

#: core/views/wpie_import.php:90
#@ woo-import-export
msgid "Skip Order if Exist."
msgstr "跳过命令，如果存在。"

#: core/views/wpie_import.php:91
#@ woo-import-export
msgid "Create New Order and ignore if Exist."
msgstr "创建新订单，如果存在，不容忽视。"

#: core/views/wpie_import.php:92
#@ woo-import-export
msgid "Update Order if Exist."
msgstr "更新命令，如果存在。"

#: core/views/wpie_import.php:95
#@ woo-import-export
msgid "Note : Imported order is created, updated or skip if already exist."
msgstr "注：进口订单被创建，更新或跳过，如果已经存在。"

#: core/views/wpie_import.php:87
#@ woo-import-export
msgid "Order Create / Update / Skip"
msgstr "订单创建/更新/跳过"

#: core/views/wpie_import.php:54
#@ woo-import-export
msgid "Product Create / Update / Skip"
msgstr "产品创建/更新/跳过"

#: core/views/wpie_import.php:62
#@ woo-import-export
msgid "Note : Imported product is skip, updated or created if already exist."
msgstr "注：进口产品是跳跃，更新或创建的，如果已经存在。"

#: core/classes/wpie_import_export.class.php:479
#@ woo-import-export
msgid "Manage Scheduled"
msgstr "管理计划"

#: core/classes/wpie_import_export.class.php:524
#@ woo-import-export
msgid "manage scheduled export."
msgstr "管理计划出口。"

#: core/classes/wpie_coupon.class.php:527
#: core/classes/wpie_order.class.php:1715
#: core/classes/wpie_product.class.php:2271
#: core/classes/wpie_product_cat.class.php:462
#: core/classes/wpie_user.class.php:260
#: core/views/wpie_settings.php:29
#@ woo-import-export
msgid "Changes Saved Successfully."
msgstr "更改保存成功。"

#: core/classes/wpie_scheduled.class.php:43
#@ woo-import-export
msgid "30 minutes"
msgstr "30分钟"

#: core/classes/wpie_scheduled.class.php:47
#@ woo-import-export
msgid "Once Weekly"
msgstr "每周一次"

#: core/classes/wpie_user.class.php:631
#@ woo-import-export
msgid "User Imported successfully."
msgstr "用户成功导入。"

#: core/classes/wpie_user.class.php:680
#: core/classes/wpie_user.class.php:712
#, php-format
#@ woo-import-export
msgid "User #%s %s already Exist."
msgstr "用户 #%s ％s 已经存在。"

#: core/views/wpie_export.php:60
#@ woo-import-export
msgid "Export Data Successfully Scheduled."
msgstr "导出数据成功计划。"

#: core/views/wpie_export.php:124
#: core/views/wpie_export.php:126
#: core/views/wpie_export.php:265
#: core/views/wpie_export.php:267
#: core/views/wpie_export.php:385
#: core/views/wpie_export.php:387
#: core/views/wpie_export.php:471
#: core/views/wpie_export.php:473
#: core/views/wpie_export.php:571
#: core/views/wpie_export.php:573
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:58
#@ woo-import-export
msgid "Scheduled Export"
msgstr "计划导出"

#: core/views/wpie_export.php:130
#: core/views/wpie_export.php:271
#: core/views/wpie_export.php:391
#: core/views/wpie_export.php:477
#: core/views/wpie_export.php:577
#@ woo-import-export
msgid "Export Interval"
msgstr "导出区间"

#: core/views/wpie_export.php:132
#: core/views/wpie_export.php:273
#: core/views/wpie_export.php:393
#: core/views/wpie_export.php:479
#: core/views/wpie_export.php:579
#@ woo-import-export
msgid "Select Interval"
msgstr "选择时间间隔"

#: core/views/wpie_export.php:140
#: core/views/wpie_export.php:281
#: core/views/wpie_export.php:401
#: core/views/wpie_export.php:487
#: core/views/wpie_export.php:587
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:69
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:98
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:128
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:158
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:188
#@ woo-import-export
msgid "Send E-mail"
msgstr "发电子邮件"

#: core/views/wpie_export.php:143
#: core/views/wpie_export.php:284
#: core/views/wpie_export.php:404
#: core/views/wpie_export.php:490
#: core/views/wpie_export.php:590
#@ woo-import-export
msgid "Send E-mail with attachment."
msgstr "发送电子邮件和附件。"

#: core/views/wpie_export.php:149
#: core/views/wpie_export.php:151
#: core/views/wpie_export.php:290
#: core/views/wpie_export.php:292
#: core/views/wpie_export.php:410
#: core/views/wpie_export.php:412
#: core/views/wpie_export.php:496
#: core/views/wpie_export.php:498
#: core/views/wpie_export.php:596
#: core/views/wpie_export.php:598
#@ woo-import-export
msgid "Enter Email Recipient(s)"
msgstr "输入电子邮件收件人（S）"

#: core/views/wpie_export.php:156
#: core/views/wpie_export.php:158
#: core/views/wpie_export.php:297
#: core/views/wpie_export.php:299
#: core/views/wpie_export.php:417
#: core/views/wpie_export.php:419
#: core/views/wpie_export.php:503
#: core/views/wpie_export.php:505
#: core/views/wpie_export.php:603
#: core/views/wpie_export.php:605
#@ woo-import-export
msgid "Enter Email Subject"
msgstr "输入电子邮件主题"

#: core/views/wpie_export.php:162
#: core/views/wpie_export.php:164
#: core/views/wpie_export.php:303
#: core/views/wpie_export.php:305
#: core/views/wpie_export.php:423
#: core/views/wpie_export.php:425
#: core/views/wpie_export.php:509
#: core/views/wpie_export.php:511
#: core/views/wpie_export.php:609
#: core/views/wpie_export.php:611
#@ woo-import-export
msgid "Enter Email message"
msgstr "输入电子邮件消息"

#: core/views/wpie_export.php:177
#: core/views/wpie_export.php:319
#: core/views/wpie_export.php:438
#: core/views/wpie_export.php:524
#: core/views/wpie_export.php:624
#@ woo-import-export
msgid "Save Scheduled"
msgstr "拯救计划"

#: core/views/wpie_export.php:327
#@ woo-import-export
msgid "Filter By User ID / Username / Email"
msgstr "筛选通过用户ID/用户名/电子邮件"

#: core/views/wpie_export.php:329
#@ woo-import-export
msgid "Select User"
msgstr "选择用户"

#: core/views/wpie_export.php:337
#@ woo-import-export
msgid "Default : All Users."
msgstr "默认值：所有用户。"

#: core/views/wpie_export.php:341
#@ woo-import-export
msgid "Filter By User Role"
msgstr "筛选通过用户角色"

#: core/views/wpie_export.php:343
#@ woo-import-export
msgid "Select User Role"
msgstr "选择用户角色"

#: core/views/wpie_export.php:347
#@ woo-import-export
msgid "Default : All User Roles."
msgstr "默认值：所有用户角色。"

#: core/views/wpie_export_log.php:20
#: core/views/wpie_export_log.php:51
#@ woo-import-export
msgid "Export Data"
msgstr "导出数据"

#: core/views/wpie_import.php:123
#@ woo-import-export
msgid "User Create / Update / Skip"
msgstr "用户创建/更新/跳过"

#: core/views/wpie_import.php:125
#@ woo-import-export
msgid "Select user create option"
msgstr "选择用户创建选项"

#: core/views/wpie_import.php:126
#@ woo-import-export
msgid "Skip User if Exist."
msgstr "跳过用户如果存在。"

#: core/views/wpie_import.php:128
#@ woo-import-export
msgid "Update User if Exist."
msgstr "更新用户，如果存在。"

#: core/views/wpie_import.php:131
#@ woo-import-export
msgid "Note : Imported user is created, updated or skip if already exist."
msgstr "注：导入的用户被创建，更新或跳过，如果已经存在。"

#: core/views/wpie_scheduled_export.php:62
#@ woo-import-export
msgid "Product Scheduled Export"
msgstr "产品计划导出"

#: core/views/wpie_scheduled_export.php:67
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:96
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:126
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:156
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:186
#@ woo-import-export
msgid "Scheduled ID"
msgstr "计划编号"

#: core/views/wpie_scheduled_export.php:68
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:97
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:127
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:157
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:187
#@ woo-import-export
msgid "Recurrence Time"
msgstr "回归时间"

#: core/views/wpie_scheduled_export.php:70
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:99
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:129
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:159
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:189
#@ woo-import-export
msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

#: core/views/wpie_scheduled_export.php:71
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:100
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:130
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:160
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:190
#@ woo-import-export
msgid "Next event"
msgstr "下一个事件"

#: core/views/wpie_scheduled_export.php:72
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:101
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:131
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:161
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:191
#@ woo-import-export
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: core/views/wpie_scheduled_export.php:81
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:110
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:140
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:170
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:200
#@ woo-import-export
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: core/views/wpie_scheduled_export.php:81
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:110
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:140
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:170
#: core/views/wpie_scheduled_export.php:200
#@ woo-import-export
msgid "No"
msgstr "没有"

#: core/views/wpie_scheduled_export.php:91
#@ woo-import-export
msgid "Order Scheduled Export"
msgstr "令计划导出"

#: core/views/wpie_scheduled_export.php:121
#@ woo-import-export
msgid "User Scheduled Export"
msgstr "用户计划导出"

#: core/views/wpie_settings.php:102
#@ woo-import-export
msgid "Product Fields"
msgstr "产品领域"

#: core/views/wpie_settings.php:123
#: core/views/wpie_settings.php:152
#: core/views/wpie_settings.php:181
#: core/views/wpie_settings.php:211
#: core/views/wpie_settings.php:241
#@ woo-import-export
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: core/views/wpie_settings.php:132
#@ woo-import-export
msgid "Order Fields"
msgstr "订单字段"

#: core/views/wpie_settings.php:161
#@ woo-import-export
msgid "User Fields"
msgstr "用户字段"

#: core/classes/wpie_product_cat.class.php:616
#, php-format
#@ woo-import-export
msgid "Product Category #%d %s already Exist."
msgstr "产品类别 #%d %s 已经存在。产品类别＃％D％s已经存在。"

#: core/classes/wpie_scheduled.class.php:39
#@ woo-import-export
msgid "2 minutes"
msgstr "2分钟"

#: core/views/wpie_export.php:38
#: core/views/wpie_import.php:12
#@ woo-import-export
msgid "Products"
msgstr "产品展示"

#: core/views/wpie_export.php:42
#: core/views/wpie_import.php:13
#@ woo-import-export
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: core/views/wpie_export.php:46
#: core/views/wpie_import.php:14
#@ woo-import-export
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: core/views/wpie_export.php:50
#: core/views/wpie_import.php:15
#@ woo-import-export
msgid "Product Categories"
msgstr "产品分类"

#: core/views/wpie_export.php:64
#: core/views/wpie_export.php:219
#: core/views/wpie_export.php:445
#@ woo-import-export
msgid "Total Categories"
msgstr "总分类"

#: core/views/wpie_export.php:68
#: core/views/wpie_export.php:75
#: core/views/wpie_export.php:223
#: core/views/wpie_export.php:230
#: core/views/wpie_export.php:449
#@ woo-import-export
msgid "Total Products"
msgstr "产品总数"

#: core/views/wpie_export.php:86
#@ woo-import-export
msgid "Total Authors"
msgstr "总作者"

#: core/views/wpie_export.php:97
#: core/views/wpie_export.php:456
#: core/views/wpie_export.php:544
#@ woo-import-export
msgid "Total Records"
msgstr "总记录"

#: core/views/wpie_export.php:184
#@ woo-import-export
msgid "Total Status"
msgstr "总状态"

#: core/views/wpie_export.php:241
#@ woo-import-export
msgid "Total Order"
msgstr "总订单"

#: core/views/wpie_export.php:327
#: core/views/wpie_export.php:358
#@ woo-import-export
msgid "Total Users"
msgstr "总用户数"

#: core/views/wpie_export.php:341
#@ woo-import-export
msgid "Total Roles"
msgstr "总的作用"

#: core/views/wpie_import.php:156
#@ woo-import-export
msgid "Product Category Update / Skip"
msgstr "产品类别更新/跳过"

#: core/views/wpie_import.php:158
#@ woo-import-export
msgid "Select Product Category Create"
msgstr "选择产品类别创建"

#: core/views/wpie_import.php:159
#@ woo-import-export
msgid "Skip Product Category if Exist."
msgstr "跳过产品类别，如果存在。"

#: core/views/wpie_import.php:160
#@ woo-import-export
msgid "Create New Product Category and ignore if Exist."
msgstr "创建新的产品类别，如果存在，不容忽视。"

#: core/views/wpie_import.php:161
#@ woo-import-export
msgid "Update Product Category if Exist."
msgstr "更新产品类别，如果存在。"

#: core/views/wpie_import.php:164
#@ woo-import-export
msgid "Note : Imported product category is skip or updated if already exist."
msgstr "注：进口产品类别是跳过或更新，如果已经存在。"

#: core/views/wpie_scheduled_export.php:151
#@ woo-import-export
msgid "Product Category Scheduled Export"
msgstr "产品类别计划导出"

#: core/views/wpie_settings.php:44
#@ woo-import-export
msgid "A valid license key entitles you to support and enable automatic upgrades."
msgstr "有效的许可证密钥授权您支持并启用自动升级。"

#: core/views/wpie_settings.php:190
#@ woo-import-export
msgid "Product Category Fields"
msgstr "产品类别字段"

#: core/classes/wpie_product_cat.class.php:540
#@ woo-import-export
msgid "Product Categories Imported successfully."
msgstr "产品分类成功导入。"

#: core/classes/wpie_coupon.class.php:605
#@ woo-import-export
msgid "Coupons Imported successfully."
msgstr "优惠券成功导入。"

#: core/classes/wpie_coupon.class.php:659
#, php-format
#@ woo-import-export
msgid "Coupon Code %s already Exist."
msgstr "优惠券代码 %s 已经存在。"

#: core/views/wpie_export.php:54
#: core/views/wpie_import.php:16
#@ woo-import-export
msgid "Coupons"
msgstr "优惠券"

#: core/views/wpie_export.php:532
#@ woo-import-export
msgid "Filter By Coupons ID / Code"
msgstr "筛选通过优惠券ID/代码"

#: core/views/wpie_export.php:532
#@ woo-import-export
msgid "Total Coupons"
msgstr "总优惠券"

#: core/views/wpie_export.php:534
#@ woo-import-export
msgid "Select Coupons"
msgstr "选择优惠券"

#: core/views/wpie_export.php:539
#@ woo-import-export
msgid "Default : All Coupons."
msgstr "默认值：所有优惠券。"

#: core/views/wpie_import.php:189
#@ woo-import-export
msgid "Coupon Update / Skip"
msgstr "优惠券更新/跳过"

#: core/views/wpie_import.php:191
#@ woo-import-export
msgid "Select Coupon Create"
msgstr "选择优惠券创建"

#: core/views/wpie_import.php:192
#@ woo-import-export
msgid "Skip Coupon if Exist."
msgstr "跳过优惠券，如果存在。"

#: core/views/wpie_import.php:193
#@ woo-import-export
msgid "Create New Coupon and ignore if Exist."
msgstr "创建新的优惠券，如果存在，不容忽视。"

#: core/views/wpie_import.php:194
#@ woo-import-export
msgid "Update Coupon if Exist."
msgstr "更新优惠券，如果存在。"

#: core/views/wpie_import.php:197
#@ woo-import-export
msgid "Note : Imported Coupon is skip or updated if already exist."
msgstr "注：进口优惠券是跳过或更新，如果已经存在。"

#: core/views/wpie_scheduled_export.php:181
#@ woo-import-export
msgid "Coupon Scheduled Export"
msgstr "优惠券计划导出"

#: core/views/wpie_settings.php:220
#@ woo-import-export
msgid "Coupon Fields"
msgstr "优惠券领域"

#: core/views/wpie_export.php:351
#@ woo-import-export
msgid "Filter By User Minimum Spend"
msgstr "筛选按用户最低消费"

#: core/views/wpie_export.php:353
#@ woo-import-export
msgid "Enter Amount"
msgstr "输入金额"

#: core/views/wpie_export.php:354
#@ woo-import-export
msgid "Default"
msgstr "默认"

